有冇人開始冇朋友

人愈大就愈難識到真心朋友
以為以前d朋友會keep到？
點知人地當你係草
晒氣

朋友我當你一秒朋友

覺得人愈大愈冇朋友
好難再識到真心朋友